隻狼升錯技係咪要玩過

宜家打到火牛同蝶婆，應該哂左5-6點係3個垃圾技度

呢兩隻咁垃圾唔使特登學技都過到啦

我完全冇諗呢個問題，唔係可以無限刷怪升爆哂啲技架咩

係

前期有學識破就得

去雪崩刷3隻火炮手
好似一轉都700左右技點又方便又好打

火牛禁實O跑有硬直就砍兩刀,蝶夫人砍一下step砍一下step就得,呢隻game唔需要道具！只需要一把刀同L1就玩曬

Hardcore!!!

呀叔我唔洗升技都打爆啦

刷經升囉
好快姐
50秒有4千7經最快

係勁既，會自在果幾招? 淨擋都可以忍殺

邊到?

一講今日一次過左蝶婆

依條片好有用 分享下

源之宮水生宅第

無咩所謂
好多技都係華而不實

外鄉人打法,不過用得多呢d,一去到葦一朗就即刻收皮

下乜有技架咩

利申打到大猩猩

岩岩打左八次都過唔到

咪係最勁果招黎
啲奧義咪全部華而不實

人地卡火牛你叫人去源之宮 傻撚左咩你

第2條友問架叻唔切

識格擋就得
狂按 L1,就可以擋到佢硬直